{"files":[{"id":2294,"ownerId":1989,"title":"39. Comprova\u00e7\u00e3o da finalidade cultural e da nome\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel legal pelo munic\u00edpio","description":"Se o Espa\u00e7o Cultural \u00e9 mantido por um Coletivo Cultural, anexar Declara\u00e7\u00e3o assinada pelos membros do coletivo.","required":true,"template":null,"groupName":"rfc_2294","categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"displayOrder":61},{"id":2293,"ownerId":1989,"title":"38. Comprova\u00e7\u00e3o da finalidade culural","description":"Se o Espa\u00e7o Cultural \u00e9 mantido por uma empresa, entidade ou cooperativa cultural anexar o Estatuto ou Contrato Social\"","required":true,"template":null,"groupName":"rfc_2293","categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"displayOrder":60},{"id":2292,"ownerId":1989,"title":"37. Comprova\u00e7\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o cultural","description":"Anexe aqui documento que comprove a atua\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, da entidade, empresa, cooperativa, coletivo na \u00e1rea da cultura (Portf\u00f3lio, fotos, v\u00eddeos, declara\u00e7\u00e3o, mat\u00e9ria jornal\u00edstica)","required":true,"template":null,"groupName":"rfc_2292","categories":[],"displayOrder":59}],"fields":[{"id":6302,"ownerId":1989,"title":"15. Em qual inciso do ART. 8\u00ba DA LEI 14.017\/2020 o equipamento se enquadra?","description":"Selecione a atividade art\u00edstica e cultural que melhor qualifique a atua\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["I \u2013 pontos e ponto\u0303es de cultura;","II \u2013 teatros independentes;","III \u2013 escolas de mu\u0301sica, de capoeira e de artes e estu\u0301dios, companhias e escolas de danc\u0327a; ","IV \u2013 circos;","V \u2013 cineclubes;","VI \u2013 centros culturais, casas de cultura e centros de tradic\u0327a\u0303o regionais;","VII \u2013 museus comunita\u0301rios, centros de memo\u0301ria e patrimo\u0302nio;","VIII \u2013 bibliotecas comunita\u0301rias;","IX \u2013 espac\u0327os culturais em comunidades indi\u0301genas;","X \u2013 centros arti\u0301sticos e culturais afro-brasileiros;","XI \u2013 comunidades quilombolas;","XII \u2013 espac\u0327os de povos e comunidades tradicionais;","XIII \u2013 festas populares, inclusive o carnaval e o Sa\u0303o Joa\u0303o, e","outras de cara\u0301ter regional;","XIV \u2013 teatro de rua e demais expresso\u0303es arti\u0301sticas e culturais realizadas em espac\u0327os pu\u0301blicos;","XV \u2013 livrarias, editoras e sebos;","XVI \u2013 empresas de diversa\u0303o e produc\u0327a\u0303o de espeta\u0301culos; ","XVII \u2013 estu\u0301dios de fotografia;","XVIII \u2013 produtoras de cinema e audiovisual;","XIX \u2013 atelie\u0302s de pintura, moda, design e artesanato;","XX \u2013 galerias de arte e de fotografias; ","XXI \u2013 feiras de arte e de artesanato;","XXII \u2013 espac\u0327os de apresentac\u0327a\u0303o musical;","XXIII \u2013 espac\u0327os de literatura, poesia e literatura de cordel;","XXIV \u2013 espac\u0327os e centros de cultura alimentar de base comunita\u0301ria, agroecolo\u0301gica e de culturas origina\u0301rias, tradicionais e populares;","XXV \u2013 outros espac\u0327os e atividades arti\u0301sticos e culturais validados nos cadastros aos quais se refere o art. 7\u00ba da 14.017\/2020."],"categories":["Possui CNPJ e espa\u00e7o","N\u00e3o possuo CNPj e tenho um espa\u00e7o","Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6302","displayOrder":34},{"id":6366,"ownerId":1989,"title":"Estou ciente e aceito os termos de ci\u00eancia e responsabiliza\u00e7\u00e3o:","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Sim"],"categories":[],"fieldName":"field_6366","displayOrder":82},{"id":6365,"ownerId":1989,"title":"42. Termos de ci\u00eancia e declara\u00e7\u00e3o","description":"DECLARO que a Entidade\/Coletivo tem finalidade Cultural e teve suas atividades interrompidas em decorr\u00eancia das medidas de isolamento social devido \u00e0 pandemia COVID 19, conforme disp\u00f5e o Inciso II do artigo 2\u00ba da Lei 14.017\/2020.\n\nDECLARO que o Espa\u00e7o Cultural N\u00c3O foi criado ou esta\u0301 vinculado \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualquer esfera, conforme veda\u00e7\u00e3o prevista no \u00a7 \u00danico do Art. 8\u00ba da Lei 14.017\/2020.\n\nDECLARO que o Espa\u00e7o Cultural N\u00c3O esta\u0301 vinculado \u00e0s funda\u00e7\u00f5es,\u00a0 institutos ou institui\u00e7\u00f5es criados ou mantidos por grupos de empresas, conforme veda\u00e7\u00e3o prevista no \u00a7 \u00danico do Art. 8\u00ba da Lei 14.017\/2020;\n\nDECLARO que o Espa\u00e7o Cultural N\u00c3O e\u0301 gerido pelos servi\u00e7os sociais do Sistema S (Sescoop, Sesi, Senai, Sesc, Senac, Sest, Senat e Senar), conforme veda\u00e7\u00e3o prevista no \u00a7 \u00danico do Art. 8\u00ba da Lei 14.017\/2020;\n\nDECLARO que sou respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Espa\u00e7o Cultural e que solicitei apenas este benef\u00edcio, em todo territ\u00f3rio nacional, sem recebimento cumulativo, conforme veda\u00e7\u00e3o prevista no \u00a7 3\u00ba do artigo 7\u00ba da Lei 14.017\/2020\n\nEstou ciente que devo apresentar Presta\u00e7\u00e3o de Contas, at\u00e9 120 (cento e vinte) dias ap\u00f3s o recebimento da \u00faltima parcela do subs\u00eddio, nos termos do Art. 10 da Lei 14.017\/2020.\n\nEstou ciente que deverei realizar contrapartida destinada, prioritariamente, a estudantes de escolas p\u00fablicas e em espa\u00e7os p\u00fablicos da comunidade ao qual perten\u00e7o, de forma gratuita e pactuada com o Poder P\u00fablico, conforme determina o Art. 9\u00ba da Lei 14.017\/2020.\n\nEstou ciente e autorizo o acesso e uso dos meus dados para valida\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es apresentadas neste cadastro, bem como atestar o atendimento aos crit\u00e9rios para o recebimento do Subs\u00eddio.\n\nEstou ciente que, caso as informa\u00e7\u00f5es e os documentos por mim apresentados neste cadastro sejam legalmente falsos, responderei processo por ter incorrido em crimes previstos nos artigos 171 e 299 do Decreto Lei n\u00ba 2.848, de 07 de dezembro de 1940 (C\u00f3digo Penal) e que estarei sujeito a san\u00e7\u00f5es penais sem preju\u00edzo de medidas administrativas e outras.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6365","displayOrder":81},{"id":6364,"ownerId":1989,"title":"41. Como ser\u00e3o utilizados os valores do subs\u00eddio?","description":"Indique como ser\u00e3o utilizados os valores do subs\u00eddio destinado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. \u00a0M\u00faltipla escolha: pode ser selecionada mais de uma op\u00e7\u00e3o.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["Despesa com adequa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o aos protocolos sanit\u00e1rios necess\u00e1rios ao funcionamento, desde que n\u00e3o seja considerada reforma ou constru\u00e7\u00e3o. ","Despesas com folha de pagamento de pessoal com carteira assinada, bolsistas e estagi\u00e1rios, desde que o funcion\u00e1rio n\u00e3o esteja com suspens\u00e3o do contrato de trabalho.","Despesas com contribui\u00e7\u00e3o sindical, cartor\u00e1rias, impostos, tributos e encargos sociais devidos, a partir de mar\u00e7o\/2020, inclusive de parcelamento de d\u00e9bitos firmados em data anterior a mar\u00e7o\/2020.","Despesas com material de consumo necess\u00e1rio ao funcionamento (material de limpeza, \u00e1gua mineral, descart\u00e1veis, material de expediente, suprimento de inform\u00e1tica, vedado equipamentos).","Despesas com material necess\u00e1rio \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o art\u00edstica ou do fazer cultural, vedado a aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos.","Despesa com manuten\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o, taxa de uso, taxa de condom\u00ednio e similares e de financiamento de im\u00f3vel onde s\u00e3o realizadas as atividades culturais, desde que tenham sido contratados at\u00e9 mar\u00e7o\/2020.","Despesa com manuten\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o e\/ou financiamento de bens m\u00f3veis e equipamentos necess\u00e1rios \u00e0 continuidade das atividades culturais, desde que tenham sido contratados at\u00e9 mar\u00e7o\/2020.","Despesas com manuten\u00e7\u00e3o de estruturas e bens m\u00f3veis necess\u00e1rias ao funcionamento de espa\u00e7os art\u00edstico e cultural itinerantes.","Despesa com manuten\u00e7\u00e3o de sistemas, aplicativos, p\u00e1ginas, assinaturas ou mensalidades, desde que tenham sido contratados at\u00e9 mar\u00e7o\/2020. ","Despesas com manuten\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os essenciais ao funcionamento do espa\u00e7o (vigil\u00e2ncia, dedetiza\u00e7\u00e3o, \u00e1gua, energia, telefonia e internet.)","Manuten\u00e7\u00e3o preventiva de equipamentos de uso essencial \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da atividade cultural.","Outras despesas necess\u00e1rias \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o, desde que N\u00c3O sejam referentes \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de bens permanentes, reforma ou constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os, nem o pagamento de despesas anteriores a mar\u00e7o\/2020, ressalvados os parcelamentos."],"categories":[],"fieldName":"field_6364","displayOrder":80},{"id":6363,"ownerId":1989,"title":"40. Qual seria o valor do sub\u00eddio necess\u00e1rio?","description":"Indique o valor do subs\u00eddio que seria necess\u00e1rio \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do seu espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 3.000","R$ 4.000","R$ 5.000","R$ 6.000","R$ 7.000","R$ 8.000","R$ 9.000","R$ 10.000"],"categories":[],"fieldName":"field_6363","displayOrder":79},{"id":6362,"ownerId":1989,"title":"Comprovantes","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6362","displayOrder":58},{"id":6361,"ownerId":1989,"title":"Qual o n\u00famero da conta com o d\u00edgito?","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6361","displayOrder":78},{"id":6360,"ownerId":1989,"title":"Codigo da opera\u00e7\u00e3o [precisa mesmo?]","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6360","displayOrder":77},{"id":6359,"ownerId":1989,"title":"Qual \u00e9 a ag\u00eancia?","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6359","displayOrder":76},{"id":6358,"ownerId":1989,"title":"Se possui conta, qual \u00e9 o banco? [atualizar lista]","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"select","fieldOptions":["001 \u2013 Banco do Brasil S.A.","033 \u2013 Banco Santander (Brasil) S.A.","104 \u2013 Caixa Econ\u00f4mica Federal","237 \u2013 Banco Bradesco S.A.","341 \u2013 Banco Ita\u00fa S.A.","356 \u2013 Banco Real S.A. (antigo)","389 \u2013 Banco Mercantil do Brasil S.A.","399 \u2013 HSBC Bank Brasil S.A. \u2013 Banco M\u00faltiplo","422 \u2013 Banco Safra S.A.","453 \u2013 Banco Rural S.A.","633 \u2013 Banco Rendimento S.A.","652 \u2013 Ita\u00fa Unibanco Holding S.A.","745 \u2013 Banco Citibank S.A."],"categories":[],"fieldName":"field_6358","displayOrder":75},{"id":6357,"ownerId":1989,"title":"36. Possui conta banc\u00e1ria apta para receber o dep\u00f3stico do subs\u00eddio?","description":"Se seu espa\u00e7o \u00e9 mantido ou organizado por empresa, entidade ou cooperativa cultural a conta banc\u00e1ria deve est\u00e1 ATIVA e em nome da empresa, entidade ou cooperativa cultural. Se seu espa\u00e7o \u00e9 mantido ou organizado por Pessoa F\u00edsica ou Coletivo Cultural a conta banc\u00e1ria deve est\u00e1 ATIVA e em nome da Pessoa F\u00edsica respons\u00e1vel.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Sim","N\u00e3o"],"categories":[],"fieldName":"field_6357","displayOrder":74},{"id":6356,"ownerId":1989,"title":"Informa\u00e7\u00f5es para o subs\u00eddio","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6356","displayOrder":73},{"id":6355,"ownerId":1989,"title":"35. Sobre a acessibilidade","description":"Assinale as op\u00e7\u00f5es que melhor identificam o tipo de acessibilidade que o espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural oferta. M\u00faltipla escolha: pode ser selecionada mais de uma op\u00e7\u00e3o","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["N\u00e3o possui acessibilidade","O espa\u00e7o \u00e9 adaptado para pessoas com mobilidade reduzida","O espa\u00e7o \u00e9 adaptado para pessoas com defici\u00eancia visual","Possui Servi\u00e7os de acessibilidade comunicacionais"],"categories":[],"fieldName":"field_6355","displayOrder":38},{"id":6354,"ownerId":1989,"title":"34. Caso tenha selecionado outra comunidade tradicional, especifique:","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6354","displayOrder":37},{"id":6353,"ownerId":1989,"title":"34. O beneficiario atende a alguma comunidade tradicional?","description":"Assinale se o espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural atende a uma ou mais comunidade(s) tradicional(is) ou n\u00e3o.  Voc\u00ea pode ser selecionada mais de uma op\u00e7\u00e3o.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["N\u00e3o atendo a nenhuma comunidade tradicional. ","Ind\u00edgenas.","Quilombolas.","Ciganos(as).","Comunidades Ribeirinhas.","Comunidades Rurais.","Pescadores(as) Artesanais.","Comunidades extrativistas.","Povos de Terreiro.","Outra comunidade tradicional:"],"categories":[],"fieldName":"field_6353","displayOrder":36},{"id":6352,"ownerId":1989,"title":"33. Possui funcion\u00e1rios contratados?","description":"informe o quantitativo de funcion\u00e1rios com v\u00ednculo de trabalho com \u00a0espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural, em 2020.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["N\u00e3o tenho funcion\u00e1rio\u00a0","1 funcion\u00e1rio","2 funcion\u00e1rios","3 funcion\u00e1rios","4 funcion\u00e1rios","Acima de 05 funcion\u00e1rios"],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6352","displayOrder":72},{"id":6351,"ownerId":1989,"title":"31. Informe o valor da despesa com IPTU em 2020;","description":"Informe o valor correspondente a despesa com IPTU 2020 do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Informe R$0 caso n\u00e3o tenha despesa com IPTU.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6351","displayOrder":71},{"id":6350,"ownerId":1989,"title":"30. Informe o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o com a concession\u00e1ria de \u00e1gua \/ esgoto:","description":"Informe o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o contida na fatura de \u00e1gua e abastecimento do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6350","displayOrder":70},{"id":6349,"ownerId":1989,"title":"29. Qual foi a despesa total com \u00e1gua \/ esgoto de set\/19 a dez\/19?","description":"Informe o valor correspondente a soma das faturas de \u00c1GUA dos meses de setembro, outubro, novembro e dezembro de 2019? Informe R$0 caso n\u00e3o teve despesas com \u00e1gua \/ esgoto.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6349","displayOrder":69},{"id":6348,"ownerId":1989,"title":"28. Informe o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o com a concession\u00e1ria de energia","description":"Informe o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o contido na fatura de energia el\u00e9trica do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6348","displayOrder":68},{"id":6347,"ownerId":1989,"title":"27. Qual foi a despesa total com energia nos meses de set\/19 a dez\/19?","description":"Informe o valor correspondente a soma das faturas de ENERGIA dos meses de setembro, outubro, novembro e dezembro de 201. Informe R$0 caso n\u00e3o teve despesas com energia.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6347","displayOrder":67},{"id":6346,"ownerId":1989,"title":"26. Qual \u00e9 o valor mensal pago pelo financiamento do espa\u00e7o f\u00edsico?","description":"Informe o valor mensal da despesa com financiamento do im\u00f3vel onde funciona o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Caso n\u00e3o tenha despesa informe R$ 0.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6346","displayOrder":66},{"id":6345,"ownerId":1989,"title":"15. Caso tenha selecionado outros espac\u0327os e atividades arti\u0301sticos e culturais, especifique:","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6345","displayOrder":35},{"id":6344,"ownerId":1989,"title":"Categoriza\u00e7\u00e3o e p\u00fablico do benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6344","displayOrder":24},{"id":6343,"ownerId":1989,"title":"Estado","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Acre (AC)","Alagoas (AL)","Amap\u00e1 (AP)","Amazonas (AM)","Bahia (BA)","Cear\u00e1 (CE)","Distrito Federal (DF)","Esp\u00edrito Santo (ES)","Goi\u00e1s (GO)","Maranh\u00e3o (MA)","Mato Grosso (MT)","Mato Grosso do Sul (MS)","Minas Gerais (MG)","Par\u00e1 (PA)","Para\u00edba (PB)","Paran\u00e1 (PR)","Pernambuco (PE)","Piau\u00ed (PI)","Rio de Janeiro (RJ)","Rio Grande do Norte (RN)","Rio Grande do Sul (RS)","Rond\u00f4nia (RO)","Roraima (RR)","Santa Catarina (SC)","S\u00e3o Paulo (SP)","Sergipe (SE)","Tocantins (TO)"],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6343","displayOrder":13},{"id":6342,"ownerId":1989,"title":"Cidade","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6342","displayOrder":12},{"id":6341,"ownerId":1989,"title":"Bairro","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6341","displayOrder":11},{"id":6340,"ownerId":1989,"title":"Complemento","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6340","displayOrder":10},{"id":6339,"ownerId":1989,"title":"N\u00famero","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural","Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ"],"fieldName":"field_6339","displayOrder":9},{"id":6338,"ownerId":1989,"title":"Rua","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6338","displayOrder":8},{"id":6337,"ownerId":1989,"title":"CEP","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6337","displayOrder":7},{"id":6336,"ownerId":1989,"title":"11. Endere\u00e7o completo do benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"Preencha o endere\u00e7o completo do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Para agentes culturais que sejam itinerantes, preencher com o endere\u00e7o atual.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6336","displayOrder":6},{"id":6335,"ownerId":1989,"title":"Identifica\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel pelo espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6335","displayOrder":39},{"id":6334,"ownerId":1989,"title":"Outro link 2","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6334","displayOrder":23},{"id":6333,"ownerId":1989,"title":"Outro link 1","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6333","displayOrder":22},{"id":6332,"ownerId":1989,"title":"Twitter","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6332","displayOrder":21},{"id":6331,"ownerId":1989,"title":"Facebook","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6331","displayOrder":18},{"id":6330,"ownerId":1989,"title":"Instagram","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6330","displayOrder":19},{"id":6329,"ownerId":1989,"title":"Youtube","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6329","displayOrder":20},{"id":6328,"ownerId":1989,"title":"14. Site ou blog","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"url","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6328","displayOrder":17},{"id":6327,"ownerId":1989,"title":"Canais de comunica\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6327","displayOrder":14},{"id":6326,"ownerId":1989,"title":"7. Existem outro(s) espa\u00e7o(s) cultutal(is) vinculado(s) ou mantido pelo benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Sim","N\u00e3o"],"categories":[],"fieldName":"field_6326","displayOrder":25},{"id":6299,"ownerId":1989,"title":"9 Qual \u00e9 a principal \u00e1rea cultural de atua\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio?","description":"Selecione as \u00e1reas culturais principais de atua\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. (M\u00faltipla escolha com m\u00e1ximo de 3 sele\u00e7\u00f5es)","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Patrim\u00f4nio Cultural","Artes Circenses","Artes da Dan\u00e7a","Artes do Teatro","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cultura Popular","Design","Moda","Fotografia","Gastronomia","Literatura","M\u00fasica","\u00d3pera","Outro Segmento"],"categories":[],"fieldName":"field_6299","displayOrder":28},{"id":6325,"ownerId":1989,"title":"Informa\u00e7\u00f5es cadastrais sobre o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6325","displayOrder":1},{"id":6324,"ownerId":1989,"title":"10. Caso tenha marcado outro tipo de equipamento, especifique","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6324","displayOrder":33},{"id":6323,"ownerId":1989,"title":"9.1 Caso tenha marcado outro segmento cultural, especifique","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6323","displayOrder":31},{"id":6322,"ownerId":1989,"title":"9. Caso tenha marcado outro segmento cultural, especifique","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6322","displayOrder":29},{"id":6321,"ownerId":1989,"title":"9.1 Indique quais outras \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o est\u00e3o relacionadas ao benefici\u00e1rio","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["N\u00e3o se relaciona com nenhuma outra \u00e1rea","Patrim\u00f4nio Cultural","Artes Circenses","Artes da Dan\u00e7a","Artes do Teatro","Artes Visuais","Artesanato","Audiovisual","Cultura Popular","Design","Moda","Fotografia","Gastronomia","Literatura","M\u00fasica","\u00d3pera","Outro Segmento"],"categories":[],"fieldName":"field_6321","displayOrder":30},{"id":6294,"ownerId":1989,"title":"17. Nome completo","description":"Coloque nome do respons\u00e1vel conforme consta no CPF ou em outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6294","displayOrder":40},{"id":6292,"ownerId":1989,"title":"16. CPF","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6292","displayOrder":41},{"id":6293,"ownerId":1989,"title":"13. E-mail do benefici\u00e1rio","description":"Preencha o endere\u00e7o eletr\u00f4nico  do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Essa informa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgada no Mapa Cultural de Pernambuco.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"email","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6293","displayOrder":16},{"id":6301,"ownerId":1989,"title":"10. Qual(is) o(s) tipo(s) de equipimento cultural?","description":"Selecione o tipo de equipamento que melhor identifica o espa\u00e7o cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"checkboxes","fieldOptions":["Antiqu\u00e1rios","Arquivo","Ateli\u00ea","Biblioteca","Casa de Cultura","Casa de Eventos","Centro Cultural","Centro de Educa\u00e7\u00e3o Musical","Centro de Tradi\u00e7\u00f5es","Cinema ou Cineclube","Circo","Danceteria, Gafieira ou Casas de Dan\u00e7a","Editora","Escola de Artes","Est\u00fadio","Feira ou Mercado P\u00fablico","Galeria de Arte","Livraria ou Sebo","Locadora de V\u00eddeo","Loja de discos","Museu ou Centro de Mem\u00f3ria","Parque de Divers\u00f5es","Parque de Vaquejada","P\u00e1tio de Eventos","Produtora","Quadra de Escolas de Samba","Teatro","Terreiro","Sede de grupo, entidade ou empresa","Outro"],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6301","displayOrder":32},{"id":6320,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 10","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6320","displayOrder":57},{"id":6319,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 9","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6319","displayOrder":56},{"id":6318,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 8","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6318","displayOrder":55},{"id":6317,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 7","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6317","displayOrder":54},{"id":6316,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 6","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6316","displayOrder":53},{"id":6315,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 5","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6315","displayOrder":52},{"id":6314,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 4","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6314","displayOrder":50},{"id":6313,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 3","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6313","displayOrder":49},{"id":6312,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 2","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6312","displayOrder":51},{"id":6311,"ownerId":1989,"title":"CPF do membro do coletivo 1","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"cpf","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6311","displayOrder":48},{"id":6298,"ownerId":1989,"title":"7.1. Caso tenham selecionado sim na quest\u00e3o anterior, especifique:","description":"Informe o nome do(s) espa\u00e7o(s) cultural(is) mantidos ou organizados pelo benefici\u00e1rios do subs\u00eddio\"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6298","displayOrder":26},{"id":6308,"ownerId":1989,"title":"4. Identifica\u00e7\u00e3o dos membros do Coletivo Cultural respons\u00e1vel pelo espa\u00e7o cultural","description":"Caso o espa\u00e7o seja gerido por um Coletivo Cultural,  informe o CPF de at\u00e9 10 membros.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":["N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6308","displayOrder":47},{"id":6289,"ownerId":1989,"title":"2. O espa\u00e7o cultural \u00e9 mantido por:","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que identifica o respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o ou organiza\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o Cultural","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Coletivo Cultural (grupo cultural que N\u00c3O possui CNPJ)","Associa\u00e7\u00e3o, Funda\u00e7\u00e3o ou Instituto","Cooperativa","MEI \u2013 Microempreendedor Individual","ME \u2013 Microempresa","EPP - Empresa de Pequeno Porte","Pessoa F\u00edsica (CPF)"],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ"],"fieldName":"field_6289","displayOrder":3},{"id":6307,"ownerId":1989,"title":"25. Qual \u00e9 o valor mensal da despesa com o alguel do espa\u00e7o f\u00edsico?","description":"Informe o valor mensal da despesa com aluguel do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural. Caso n\u00e3o tenha despesa informe R$ 0","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6307","displayOrder":65},{"id":6306,"ownerId":1989,"title":"24. Qual foi o futuramento \/ receita do espa\u00e7o cultural, empresa, enidade ou cooperativa cultural em 2019?","description":"Considere os recursos recebidos de projetos financiados, vendas, doa\u00e7\u00f5es, contribui\u00e7\u00e3o de s\u00f3cios, patroc\u00ednios e etc.., que seu coletivo, empresa, entidade ou cooperativa cultural, em 2019.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["R$ 0,00","De R$ 0,01 a R$ 60.000,00","R$ 60.000,01 a R$ 80.000,00","R$ 80.000,01 a R$ 100.000,00","R$ 100.000,01 a R$ 120.000,00","Acima de R$ 120.000,01"],"categories":[],"fieldName":"field_6306","displayOrder":64},{"id":6305,"ownerId":1989,"title":"Detalhamento financeiro do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural","description":"","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"section","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6305","displayOrder":62},{"id":6304,"ownerId":1989,"title":"23. E-mail","description":"Preencha o endere\u00e7o eletr\u00f4nico do espa\u00e7o cultural.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"email","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6304","displayOrder":46},{"id":6303,"ownerId":1989,"title":"22. Telefone fixo ou celular opcional com DDD","description":"Preencha os n\u00fameros do seu telefone para contato e DDD, sem o uso de ponto ou h\u00edfen.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6303","displayOrder":45},{"id":6300,"ownerId":1989,"title":"21. Telefone fixo ou celular para contato com DDD","description":"Preencha os n\u00fameros do seu telefone para contato e DDD, sem o uso de ponto ou h\u00edfen.","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6300","displayOrder":44},{"id":6297,"ownerId":1989,"title":"20. Endere\u00e7o completo","description":"Preencha seu endere\u00e7o completo (cep, rua, n\u00famero, complemento, bairro, munic\u00edpio e estado). Para agentes culturais que sejam itinerantes, preencher com o endere\u00e7o atual.","maxSize":0,"required":false,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6297","displayOrder":43},{"id":6295,"ownerId":1989,"title":"18. RG","description":"Preencha apenas com n\u00fameros e n\u00e3o use caracteres especiais como ponto ( . ) ou h\u00edfen ( - )","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6295","displayOrder":42},{"id":6290,"ownerId":1989,"title":"12. Telefone fixo ou celular do benefici\u00e1rio com DDD","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"number","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6290","displayOrder":15},{"id":6288,"ownerId":1989,"title":"8. Hist\u00f3rico cultural do benefici\u00e1rio do subs\u00eddio","description":"Escreva de forma resumida uma descri\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural, empresa, entidade ou cooperativa cultural e das atividades culturais realizadas. Em caso de relato oral, insira links com o breve hist\u00f3rico de atua\u00e7\u00e3o, preferencialmente do Youtube ou Vimeo (se privado, deve disponibilizar a chave de acesso).","maxSize":1500,"required":true,"fieldType":"textarea","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6288","displayOrder":27},{"id":6285,"ownerId":1989,"title":"1. Quem \u00e9 o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio?","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que melhor identifica o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio previsto no inciso II do art. 2\u00ba da lei federal n\u00ba 14.017\/2020 (m\u00faltipla escolha: sele\u00e7\u00e3o \u00fanica)","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Espa\u00e7o art\u00edstico e cultural","Entidade Cultural (Associa\u00e7\u00e3o, Funda\u00e7\u00e3o ou Instituto)","Cooperativa cultural","MEI \u2013 Microempreendedor Individual","ME \u2013 Microempresa","EPP - Empresa de Pequeno Porte"],"categories":[],"fieldName":"field_6285","displayOrder":2},{"id":6284,"ownerId":1989,"title":"5. Informe o CNPJ","description":"","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"cnpj","fieldOptions":[],"categories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"fieldName":"field_6284","displayOrder":5},{"id":6283,"ownerId":1989,"title":"3. Qual \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o do local onde espa\u00e7o cultural desenvolve as atividades culturais?","description":"Escolha a op\u00e7\u00e3o que melhor identifica a situa\u00e7\u00e3o do local onde o benefici\u00e1rio do subs\u00eddio desenvolve a atividade cultural","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"select","fieldOptions":["Espa\u00e7o alugado","Espa\u00e7o emprestado ou de uso compartilhado","Espa\u00e7o itinerante","Espa\u00e7o pr\u00f3prio","Espa\u00e7o pr\u00f3prio financiado","Espa\u00e7o p\u00fablico (escola, pra\u00e7a, rua, quadra ou pr\u00e9dio p\u00fablico)","Espa\u00e7o p\u00fablico cedido em comodato"],"categories":[],"fieldName":"field_6283","displayOrder":63},{"id":6282,"ownerId":1989,"title":"6. Nome do coletivo ou raz\u00e3o social da entidade, empresa ou da coperativa cultural","description":"informe o nome do grupo cultural informal ou da empresa, entidade ou cooperativa cultural, de acordo com o cart\u00e3o de CNPJ","maxSize":0,"required":true,"fieldType":"text","fieldOptions":[],"categories":[],"fieldName":"field_6282","displayOrder":4}],"meta":{"registrationCategories":["Possuo um espa\u00e7o cultural COM CNPJ","Possuo um espa\u00e7o cultural mas n\u00e3o tenho CNPJ","Tenho CNPJ mas n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural","N\u00e3o tenho CNPJ e n\u00e3o possuo um espa\u00e7o cultural"],"useAgentRelationColetivo":"optional","registrationLimitPerOwner":"1","registrationCategDescription":"1) Espa\u00e7o formalizado Se voc\u00ea \u00e9 uma pequena empresa, associa\u00e7\u00e3o, coletivo ou alguma forma de organiza\u00e7\u00e3o cultural que possui CNPJ registrado e possui ou administra um ou mais espa\u00e7os f\u00edsicos essa \u00e9 a sua op\u00e7\u00e3o   2) Espa\u00e7o n\u00e3o formalizado\u2028Se voc\u00ea possui ou administra um espa\u00e7o cultural (f\u00edsico) mas esse espa\u00e7o n\u00e3o possui registro de CNPJ essa \u00e9 a sua op\u00e7\u00e3o. Capaz que seja uma pessoa f\u00edsica ou um coletivo sem registro de CNPJ com um espa\u00e7o cultural.  3) Peq. Empresa \/ Coletivo formalizado\u2028Se voc\u00ea \u00e9 uma pequena empresa, associa\u00e7\u00e3o cultural ou coletivo com registro de CNPJ mas n\u00e3o possui ou responde por um espa\u00e7o, essa \u00e9 a sua op\u00e7\u00e3o 4) Coletivo n\u00e3o formalizado \u00c9 um grupo ou coletivo cultural sem a inscri\u00e7\u00e3o de CNPJ e n\u00e3o possui ou administra um espa\u00e7o, essa \u00e9 a sua op\u00e7\u00e3o.","registrationCategTitle":"Qual destas op\u00e7\u00f5es representa a sua situa\u00e7\u00e3o?","useAgentRelationInstituicao":"optional","introInscricoes":null,"registrationSeals":null,"registrationLimit":"0"}}